689 689 689 新手一問

有無手足入左689？

蝕6千幾萬都升15%，睇圖似仲有得升？

炒上，引人入局，高位高折讓供股（股票１０蚊，而家畀你用１蚊去供）
不斷蝕錢，股價好低時再合股

如果有人供分薄左自己噂股分，再整多招配股畀自己友

十幾年得２次息，大部份時間都冇錢賺
想賭錢去澳門啦，做咩要買呢啲股

而家緊係買777啦仲689